% Main document Trigonometrie

% standard
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{fancyref}

\usepackage{blindtext}

% formatting
\usepackage{geometry}           
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{multicol}

% symbols etc.
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathtools}           
\usepackage{amssymb}    % \cdots
\usepackage{cancel}     % strike-through terms
\usepackage{gensymb}
\usepackage{siunitx}

% graphics and plots
\usepackage{tikz}         
\usepackage{pgfplots}
\usetikzlibrary{angles, quotes, positioning, calc}
\usepgfplotslibrary{groupplots}

\pgfplotsset{compat=1.7}                                                                 % Version? für Plots  
\pgfdeclarelayer{bg}                                                                     % Hintergund-Layer
\pgfdeclarelayer{tl1}                                                                    % Top-Layer1
\pgfdeclarelayer{tl2}                                                                    % Top-Layer2
\pgfdeclarelayer{tl3}                                                                    % Top-Layer3
\pgfsetlayers{bg,main,tl1,tl2,tl3}                                                       % Reihenfolge der Layer

% custom colors
\definecolor{darkgreen}{HTML}{008E00}
\definecolor{darkred}{HTML}{990000}
\definecolor{darkblue}{HTML}{000099}
\definecolor{lightorange}{HTML}{ffa366}
\definecolor{mred}{HTML}{e60000}

%custom commands
\newcommand{\textcoordinate}[2]{($#1$, $#2$)}

\newcommand{\sinpar}[1]{\sin\left(#1\right)}
\newcommand{\cospar}[1]{\cos\left(#1\right)}
\newcommand{\tanpar}[1]{\tan\left(#1\right)}
\newcommand{\cotpar}[1]{\cot\left(#1\right)}

%%% PREAMBLE %%%
% formatting and title
\geometry{bottom=30mm}
\setlength\parindent{0pt}
\title{{\fontsize{40}{48}\textbf{Trigonometrie}} \\[10mm]
\fontsize{25}{50}Eine Gesamtzusammenfassung des Passerellenlehrgangs 
der Kantonalen Maturitätsschule für Erwachsene 2019/20}
\author{Andrej Scheuer, Stefan Gloor}

\pgfplotsset{compat=1.7}  
\fancyhf{}
\chead{\leftmark}
\cfoot{\today}
\lfoot{A. Scheuer, S. Gloor}
\rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\pagestyle{fancy}

\begin{document}
    \maketitle
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    \tableofcontents
    \thispagestyle{empty}
    \newpage

    \pagenumbering{arabic}

    \input{sections/grundlagen.tex}

    \newpage
    \clearpage

    \input{sections/einheitskreis.tex}

    \newpage
    \input{sections/trig_reihe.tex}

    \newpage
    \input{sections/additionstheoreme.tex}

    \newpage
    \input{sections/sinussatz.tex}

    \newpage
    \input{sections/cosinussatz.tex}

    \newpage
    \input{sections/bogenmass.tex}

    \newpage
    \input{sections/trig_funktionen.tex}

    \input{sections/merksatz.tex}
\end{document}